【塔羅占卜】 香港首家廢青占卜上線啦 暴徒占卜師在線

Hi，我係冇缘人

因為我呢個垃圾fg仔quit咗full time全職發下夢，但空餘時間冇野做想幫大家占卜
幫助大家解決問題
塔羅私下交流可以tg我

我自己都唔知會玩幾耐
可能玩一題兩題個post就收皮

總之你緊急嘅 吹我找數嘅 就去廟街占
我會skip咗你 熟嘅例外
暫時講住咁多先 有咩諗到再加落去

本post文字校對 蕃茄白痴蛋:0）#111181

有咩問題嘅話就喺度交底
唔好私底下心tg問題
我好懶 唔想換app睇返邊條問題先

呀奶
有J
辭左工兩個月
仲未搵到工
又想考工務員
又想拍片創業
想問下黎緊工作運如何
同本身都Dry左5年
想睇下黎緊d下半年
會唔會搵到另一伴
對未來好迷茫
好多問題
唔該大師

簡單嚟講
就係睇下未來幾個月嘅事業運
同埋睇下未來幾個月嘅感情運

見係第一個，我呢隻垃圾廢青暴徒 就幫你占曬兩題
希望過咗幾個月 之後可以見到你返嚟開獎 我到底準唔準

好呀
幾個月後番來回報

事業嗰方面 就咁睇未來一兩個月都唔算太樂觀
未必搵到 你理想嘅工作
可以擴闊下你搵嘅行業 唔好局限死某幾個
我就咁睇你揀工作嗰度好似有少少局限咗自己

感情嗰方便我就咁睇都唔樂觀
好似都有目標喎 但係依個目標未必成功
唔好因為對方而失去自己

C
女
下星期返新工，未做過呢行。想知做唔做得嚟，適唔適合我做
多謝大師

我叫Alex
有J
鐘意左個女仔，最近埋左佢身吹左一陣水，想問同佢將來發展成點。

學業唔係唔可以占
但係我通常唔會占
一嚟我同你講高分之後你會唔會努力
調返轉我同你講你低分你又會洩氣
我嘅一句說話好可能影響你嘅心態從而影響你嘅未來
所以我通常都 考完試先至會占
師兄記得拼盡無悔

傻 男
未來幾個月嘅感情
單身

愛得深 傷得徹底 未復原
如果真係要有嘅話 應該唔難有下一個

係呀
我本身做緊個行行頭都比較窄同專
所以好難搵到
目標都係有
本身都覺得機會唔大
今年運程都係麻麻
希望快d下年希望好少少

P jai
有j

想知自己日後既事業發展

我有少少大膽假設 呢樣嘢可以私底下傾下
知道唔太方便講嗰啲假設出嚟
tg我

麻煩曬

名：H
有冇J：有
問題：未來3-5年既事業發展
故事：之前有一份好鍾意既工作,行頭好細
不過因為身體受傷所以間隔導致離職
而家做緊係一份舒適區既工, 做下又無壞既, 不過唔想咁就一世
想知道之後自己既事業會點發展?

謝謝解惑

清你好

一開始係會驚青少少㗎啦
之後應該冇咩問題
付出幾多努力就有幾多成果
你肯付出努力同埋熱誠 一定冇問題

多謝大師，幫我打咗支強心針

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

放心聽日一定去， 我同成班舊同學已經set定鬧鐘

一嚟可以見下以前啲老師
二嚟咁有意義嘅嘢唔係唔做呀嘛
三嚟勇武派為我哋上前線我哋都要佢好後盾

光復香港時代革命

多謝你呀

名：爾
有冇J：冇
問題：依加份工短期內有冇得升職
故事：人生第一份工 幾有成功感 但係冇乜存在感 唔知有冇人賞識

要講多謝嘅 下次記得出嚟一齊發夢
我地一定有機會 煲底相認

咁多位唔好意思呀
因為聽日我 要扮一朝中學生
要晨早起床清新開朗
剩返嘅問題可能要留返聽日 夜晚繼續

搞到我都想去添

你幾時幫我占幾題，大師

你自己夠班幫自己占啦
邊洗搵我

名：馬馬
有冇J：有仲大大碌
問題：想知黎緊呢份工對我日後事業發展大唔大
故事：畢左業做左野1年幾，第一份工其實真係無咩可以學到，自己就想做啲自己興趣相關既野，黎緊有幾份工等緊in，感覺自己對呢份工可以一試，應該all in定等待下其他機會
唔該ching

【佛教徒召集】想搞個護港共修團！

ching加油
本身唔係佛教徒 但係支持你哋

基本上呢度每人限一條問題
你覺得邊條你想知道多啲

！！咁我覺得前者 人際果度重要啲

做咗一朝中學生
好多師兄一朝番咗，重有一大班中學師弟妺
有冇人都做咗一朝中學生

[member]Jane
女
問題：今年10月前會唔會轉到份自己滿意嘅工？[member]

Jo
女
想知道黎緊愛情運，唔該哂

應該係啱啱開始埋身
唔好ff咁多
應該真係普通朋友
想知詳細啲可以私底下搵我
呢度唔方便講咁深入

其實我個人比較抗拒答第三者嘅問題
當然食完警嫂之後 揚出去同佢老公講你老婆 好撚正 呢個就例外
我絕對支持食完警嫂之後 將件事發揚光大

我就咁睇你好似因為其他原因而同佢一齊
你哋兩個入面真係完全冇愛情

啱啱分咗手？
感覺上好似想拍拖又有種恐懼感
對感情有憧憬又唔想負責咁
可能心態上要有少少改變會好啲

工作都算幾順利
應該有一份新挑戰擺咗喺你面前諗緊接唔接受
你應該係 有少少傾向穩定嗰一類
follow your heart

暫時朝早就去嘅咁多先

咁鍾意負皮嗰班mon post狗 可以出嚟講下嘢
我亦都welcome覺得唔準嘅 telegram屌鳩我

入嚟朝你肯放低問題 我正常就會解答 唔理你係咩政見都好
但係入得嚟依度 我就一定會滲一啲我自己嘅政見出嚟 亦都希望咁多位可以多多包涵

你好
Nicole
F
有無機會同男朋友複合😢😢
對象: vincent

有人溝？ 你知唔知有人掛住你
不過你自己心態好似未準備好
付出幾多就獲得幾多收穫
唔付出就唔會有收穫
愛情從來都唔係單方面嘅給予

三至五年太遠啦 自問冇能力
如果問呢啲人生嘅嘢 算命會比較好

其實你自己好似已經落咗決定
Just do it follow your heart
只要下定決心 你嘅未來一定會好㗎

繼續落去呀 一定會有人睇到㗎
其實目前狀況唔錯可能係你冇注意啫
我比較想知 之後加人工會加幾多
我就咁睇 應該都唔算太差

多口問句係咪拍緊拖
好似啲感情生活出曬問題咁樣
應該呢期炒咗大鑊
應該大家都要學習溝通
最後送一首歌畀你哋兩個

[url]
[/url]

雖然就咁睇呢排應該係有拖拍嘅
但係以防萬一原來係未拍拖
我save低咗 抽出嚟嘅牌
如果真係有咁嘅情況可以telegram我
同你講番 未來一段時間嘅感情生活

喺度我順手介紹一個有益身心嘅活動畀大家

鑽石山放映+修牆活動
9/9/2019
時間：8:00pm
地點：鑽石山C出口連儂牆前面
所需物資 : 要人！
*希望多少少手足睇場
如果住附近嘅可以幫下手落去一齊

雖然少你一個唔少 但係多你一個好多

記得過一兩個月之後 返嚟畀feedback
覺得好嘅記得正評

名：記
有冇J：冇
問題：想12月讀個course轉行。讀黎對我嘅前程有冇幫助呢？

謝謝

立盜理安
想問呢幾個月感情事業會點

我真係傾向穩定

結左婚，有小朋友

名: 積
有J
短期感情
感謝

唔該巴打

雖然冇人溝 但我cap低咗你 希望遲下有好消息返嚟分享

Ching
冇J
想問下之後既愛情運點
Thx

希望大師能指點迷津

名：呀s
性別：女
問題：糾纏緊係兩個男仔中間 最後會同邊個一齊

其實無論點你都會去試
搏盡無悔未算囉
知道得唔得真係咁重要咩
有陣時有啲嘢命運一早已經決定咗

點都要留條後路畀自己
如果 轉咗工之後一段時間應該都會幾唔適應
繼續留喺度就只會繼續孤燥無味
始終最後嘅決定權喺你自己手上面

既然都選擇咗份工 勇敢啲踏出第一步
一開始一定係好辛苦好唔適應
可能好想放棄添
但係既然都決定咗呢份工未試下囉

915東角道15:00

我打算係返兩份freelance 咁
如果另一份in得成 兩份係兩種唔同路黎
不過應該都幾乏味下

光復香港
時代革命

好 多謝大師
希望過多排慣左會喜歡自己工作多一些 已cap低過一排見

光復香港 時代革命
如果有人915見到我同我say hi吹水
我比埋快期你

我名 阿詩 女仔
想問感情，對方叫賢...
我同佢識左大約一個月到 但都係曖昧咁 我有問過一齊啦不如 但佢都係話遲啲先 慢慢黎....我想知最後會唔會一齊到🙏🏻

唱歌音樂我都啱

Mandy
女
想轉工好耐，但轉極都轉唔到，請問幾時會有機會？
麻煩哂大師

唔好叫大師 叫廢青/暴徒/冇緣人 其中一個就ok

好喇咁
想轉工好耐，但轉極都轉唔到，請問幾時會有機會？
麻煩哂冇緣人巴打

瑩
冇J
有鍾意既對象 想知道有無機會發展
對方猶豫不決 話鍾意但係唔知想點

就咁睇你嘅人際關係應該唔算差
你口中 散播謠言其實都係得幾個
其實最重要係你自己點睇
如果你嘅心態改善咗 會對成件事好好多

我已到一次淨係答一條問題㗎咋

你成績都應該唔算太好喎
如果要學業好就要認真讀
或者到底呢一科係咪真係適合你

你應該目前都未有對象
但係身邊都有啲異性朋友嘅
其實喺你身上面有睇唔到好渴望愛情
如果有對象嘅話可以試下畀多啲signal畀多啲行動

係咪本身條件出咗少少問題
可以試下降低少少要求
如果肯做少少妥協應該可以搵到嘅

應該同你個對象 發展得唔錯
未來一兩個月應該會有啲好消息
到時如果有機會嘅話記得 過嚟講聲

有係有 不過唔建議做第三者

你哋而家嘅關係 變成點其實你應該都幾清楚下
呢條問題其實你自己都已經有答案
我諗我再講落去無咩意思
下一個會更好

如果你有咩問題可以隨便搵我
如果我有咩唔準可以隨便屌我

你點知我成績唔好架
但係咪代表我努力就會ok

呢啲嘢私底下傾啦
你應該唔會想我喺度講出嚟啩
tg me

你tg係？

post頭有

下個月轉工有咩注意, 小人,貴人,幸運顏色,幸運方位,幸運數字等等

麻煩你
提早祝你中秋快樂

其實好似係真係得幾個 但佢地同我同班 然後我就零異性朋友咁
同性緣係還好既 同到班女仔friend 但唔知點有翻啲異性朋友平行下 好尷尬成個outsider咁

我過多排黎話你知有冇好啲啦啦啦

梗係好啦 求之不得

唔該大師我都唔會做第三者

想問下而家我同佢相處既方式岩唔岩？

我啱啱問咗我朋友佢話

依家係轉捩點，之後會慢慢轉好
機會到其實現在真係有發展空間嘅

細細粒
冇J
想問短期感情狀況
同埋想知我宿世係咪同巨蟹有魔咒有世仇╭(╯^╰)╮

名：C
有冇J：有
問題：想知道同對象有冇機會
故事：
差唔多2年冇理過感情事
同佢原本係完全唔識 完全唔同生活圈 完全冇機會有交集既人
係因為最近香港既事
先係2個禮拜前有契機遇到

唔該巴打

又到一年一度嘅中秋節
作為一個普天同慶人人都食燈籠玩月餅嘅節日
大家記得玩完就要返屋企 因為今日仆街港鐵係冇通宵服務
千祈唔好發生當年人踩人嘅事件

未必一定要等到最好嗰一份
可以試下 騎牛搵馬

可以試下問下自己到底係咪真係鍾意
如果唔係就冇必要開始
最緊要係你自己點樣諗段關係

你哋兩個關係唔錯但係可能性真係冇咩
對方應該淨係當朋友或者同事
應該會停係依個關係度

一段關係最緊要係你哋兩個人
其他人鍾意點講咪由得佢囉
如果連你自己都冇信心點樣行落去先
不過你哋兩個感情係真係好好嘅
最後送首歌畀你哋

女 唔係棍絲
母胎單身至今18年
想知感情運
唔該曬ching

btw個名叫菜菜子

好似開始慢慢過左熱戀期
就咁睇未來幾個月都未會分手
但係會開始有少少拗撬出現
退一步讓一步可能會好少少

12月太遠啦我未必占到太遠之後嘅事
sor

應該都未必有 話曬而家經濟咁差
未必一定係你自己問題 搵住part time先啦
起碼夠錢生活

而家條隊大概要等一個星期左右
我都唔想㗎 基本上我服務時間淨係一至五得閒嘅時候
星期六日通常我都會比較忙㗎
如果未夠一個星期唔使私底下搵我問得未
我未死得

thanks 好人一生平安

名：吖怡
有冇J：我冇
問題：愛情煩惱-有冇可能同到自己鍾意嘅人一齊
故事：我之前出去發夢識左班哥哥姐姐，然後其中一個哥哥我對佢產生左好感，佢好照顧我，所以想問下樓主大人我哋有冇可能喺埋一齊
多謝樓主大人先

聽完你咁講 有啲想送首歌畀你
*未占

樓主平安無事

唔該冇緣人巴打

暫時都未

名：Chi
有冇J：有，正常Size

CC
J:冇
六月中見左份新工，九月內會放offer
想問吓有冇機會
Thank you ching

應該有對象 但係呢個對象好似冇咩可能
應該要努力啲
無論點都好有啲時候所有嘢都係人生唔同嘅課程

識揀一定揀姐姐
主動啲la 你其實所有嘢都做得好好係差咁啲主動
有陣時得閒約下人出嚟 睇套戲食下飯都幾好呀

應該目前都比較枯燥(單身
身邊亦都冇咩適合嘅人
可能要擴闊下自己社交圈子

睇到你前度好似重困擾緊你
要首先走出自己舒適圈接納到其他人先
過去嘅學習 唔係你陰影嘅時候
應該就會行得出向前嘅步伐

等多陣啦 而家應該 啱啱搵到目標
但係要同佢慢慢熟絡慢慢認識
唔好太過急嚇親對方

你哋段關係 進入咗一個奇怪嘅地步
你哋兩個唔係無希望
唉屌！我都唔知點講好
不如你私底下搵我啦 成個情況真係好複雜

其實你自己已經做我決定要揀邊一個
有一個明顯係比其他好好多
如果真係再有啲咩唔明 可以私底下搵我

你自己咁樣諗得其實你都知道呢一行未必係 最合適你
可能對你嘅個性或者其他嘢 對呢一行有好大嘅限制 未必可以充分發揮到
等多陣應該會有呢行嘅工作
我覺得可以試下 始終我都有機會會錯嘅 話唔定好適合你呢

有陣時未必係你睇錯咗佢
可能係你腦海中幻想嘅佢太好
而家只係回歸現實

順手講埋未來嘅感情狀況 應該未來兩個月 會有蜜運
歡迎11月中返嚟 反饋下

應該分咗手冇耐 過多陣應該會有新對象
歡迎11月返嚟搵我反饋下準唔準

暫時去住咁多先
唔準嘅歡迎私底下屌我

Thanks巴打 好準

可以期待下
感謝

到時如果有 記得返嚟講聲

一條問題

晴
冇J
單身 散左冇耐 求未來幾個月的愛情發展

辛苦巴打了

名：龔潮
有冇J：冇
問題：幾時先會同意中人關係變番以前咁，或者有好轉
故事：本身曖昧過一段短時間，可能講左啲野令到佢好失望，自始就冇野同我講

# 名🐜# 有冇J有# 問題幾時有錢、有女、唔洗 underpaid、行好運# 故事行咗 25 年衰運，冇錢、A0、underpaid、自閉、矮仔、毒撚#:~(#mf上年轉辛未大運，用八字計到自己仲有年半衰運要過埋先行好運，唔知係咪#:-(#mf

你畀咁ge名我
你想我點讀出嚟

應該出咗啲問題
同埋大家 認識始終唔算深
應該過多幾個月都係維持緊原本嘅關係

有機會就係有機會但係捉唔捉到就係另一回事
每一步要行得小心啲
行錯咗一步就返唔到轉頭
U know what i mean

未來嘅問題只會越嚟越大
一個人控制唔到一段關係
目前尚未算越走越遠
但係好大可能會越走越遠

應該有目標
但係未必捉得到
個人建議要主動啲

你喺呢段關係應該係做主動嗰個
其實你諗緊嘅嘢 對方都有諗過
係你嘅始終係你

應該未來 一段時間都係唔夠飽飯
搵嘅錢未必夠生活
始終我睇唔到太遠嘅事

不過呢單case幾得意
如果有興趣可以私底下搵我
每隔一段時間update下我再開嚟睇下
可以長期follow up

如果真係想轉工嘅話
應該在落力啲搵工
睇得出你好似仲未用盡全力去搵工
既然有清晰目標就行

機會不大 落入困境
你哋兩個出咗啲問題
兩個人對呢段關係都覺得有啲攰

呢啲嘢我唔識㗎
呢啲係術數嘅嘢
可以喺其他post搵其他大師

仍然在等待 身邊冇一個適合嘅對象
可以試下擴闊社交圈子
未來兩個月應該會有新機會
到時記得返嚟update

可以在掙紮下 之後應該會更加好
雖然而家有啲問題 但係之後會更好

一切嘅相遇 開始 離開
其實上天已經註定咗
人冇辦法改變太多嘅事
只可以改變自己嘅心情去面對
未必每個相遇都係好
you know what i mean

我直接送首歌算啦

第18秒聽到第52秒

我明白
多謝巴打鼓勵
我愛你

暫時今日就去住咁多
一樣唔準嘅就私底下或公開吊鳩我
如果有咩唔明或者想問就私底下搵我

未來幾日可能有機會喺屯門見到我
如果真係咁啱見到say個hi 我話唔定畀個特快優惠

如果喺條街度見到我
記得tg搵我拎快期

即係有機？

絕對有

試下到時搵我囉
如果咁啱見到我一定畀個期你
邊日去你應該知道

但之前我同佢先鬧左交 佢對我又好冷淡 佢完全唔主動 好灰 可唔可以知應該要點對佢最好

但係我睇到你哋兩個關係唔差喎 只係床頭打交床尾和嗰隻

記得唔好公開send出嚟
tgthtgtgtg

佢對我勁晦氣 都唔知佢係冇事呀 定仲嬲緊

咁hea唔得㗎喎 到時唔準唔好怪我

上訴委員會 推翻警方決定
決定批出 921光復屯門公園遊行
之不反對通知書

最新消息

Jo 女
想睇愛情同事業運
謝謝

可以掙扎下，啫係可以捱住做？

yes

唔該

言下之意姐係無機會
如果我想再發展落去應該點做？

我淨係可以同你講未來一兩個月都係好似而家咁

希望真係會好啦多謝你

阿廷
有j
想問畢業之後嘅工作
本身係台灣讀書 諗緊畢業後應該留係台灣定返香港
都有發過夢 知道依家香港比較難揾工 加上小弟讀嘅係旅遊酒店 都想問下 應該做酒店好 定地勤好

好啦唔該你

咁我應該繼續維持咁主動 定收收下皮先？

😳😵😞
問多句，點解得意嘅

K

冇J

就依家嘅感情狀況 邊個對象會有機會一齊

分手一段時間嘅ex
去旅行識嘅男仔 但返咗左外國讀書
識咗好耐嘅男仔

Zoie
問男朋友可唔可以下年考到消防員？如果唔得佢將來會考到？

未試過呢類型嘅嘢
同埋第一次開出嚟嘅結果 幾有趣

臭鳩男友
無雀
問:想知短期桃花運
分手半年有多喇
謝謝

搞到我好好奇
點解有趣呀

私底下講

名：YT
有冇J：冇
問題：幾時有拖拍
故事：A0 (有試過兩三個月拖下手果啲)

好！麻煩晒你啊Ching

Ada
冇J
幾時先會有拖拍 出到pool
真·A0 連異性朋友都冇乜

推一推

名：Fung
有冇J：無J
問題：同前男朋友可以復合？
故事：
同前男朋友分左手一段時間，中間斷曬聯絡，但仲好掛住佢，有無可能再一齊番？

機會應該唔算太大
目前應該都係friend zone

應該可以
不過首先你要認衰仔

應該都冇咩好運
唔好ff太多 認真啲搵個對象
同埋要行動呀

等成件事完咗先再諗啦
而家對方都未有依方面嘅諗法

永遠得個諗冇行動係冇用
你試下真係行動先啦

好啦其實我上個禮拜五同佢表左白，佢都講過國家大事為重，唯有再等下啦

可以試下過去呀 如果有機會嘅話
繼續留喺度你未來嘅發展空間只會越嚟越小

應該暫時都未有
不過我睇你上一個環境應該都幾舒服 點解會走

一條問題呀

今個星期有好多【賀國慶】活動
老規矩 如果活動見到我 我一定會畀個特快期
大家可以踴躍參與尋人活動

名：樂
有冇J：冇
問題：我同小豬會唔會一齊返 同短期感情發展
故事： 8月尾分開左 我仲鍾意佢 日日都仲有傾計
Thansss🥰

名：毒撚
有冇J：細J
問題：未來一年會唔會有女
故事：最近無啦啦叫春，想搵一個會一齊發夢嘅女友。

好吧多謝ching

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

名：Mascarpone
有冇J：有
問題：想問事業
故事：乞食科grad，唔知應該繼續行落去定轉行。繼續行落去感感覺又冇前途，想轉行又唔知應該做乜。迷惘。

名 Jacky
有丁
問題 今學期成績點樣
故事 依排冇咩動力

名：T
有j
問題： 有個拒絕過我既女仔 隔咗好耐冇聯絡 突然主動搵番我 ， 咁啫係點？

應該未必得

如果可以嘅話最好私底下講
tg me
我唔會話完全冇機會
但係好似有其他問題 阻住你哋

走咗之後應該短期內搵唔到工
唔走嘅話 之後可能 會有轉機
如果你想嘅話可以私底下再傾傾

咁樣應該係我有少少錯咗
未必係分手而係表白被拒絕
但係之後應該都會有人搵

應該呢排有啲嘈交
你自己對呢段關係都好沮喪
個主導權仲要喺對方

不過而家未係時候
可能仲要再等下
不過過多一兩個月你會有機會扭轉局面

識揀一定揀姐姐

應該暫時都冇咩機會
特別係依排 市場太靜

唔該哂你

明白，engine jj，巴打厲害

準嘅正皮係最大鼓勵

咁梗係算啦

C
冇
做咗幾個月西工 想轉行
報masters會成功嗎

睇post la
我有比tg

名：H
有J
鐘意左一個人，會唔會有機會

有冇得詳細講多少少

暫時睇落去都要繼續等
應該希望不大

Wing，女
故事: 有個男仔早幾個月話對我心動咗，但佢當時有女朋友，之後我地無聯絡一段時間，最近佢同女朋友分咗手

想知之後我同佢會點發展

等我仲以為表現得幾好.....

應該有對象
但係暫時都係暗戀機會唔大

繼續落去應該自己會辛苦會悶
轉行嘅話會窮
但係你自己應該已經有諗法

繼續等啦今次唔得等下次啦

未move走
等自己過咗呢個時間先再算

自己未ready好拍拖就算有都會收皮
改變自己心態先最重要

對方應該係做主動嗰個
關係其實唔差
應該冇咩大問題

可以嘗試一下新挑戰繼續落去應該發展唔大

留定走都會有遺憾
各有各唔同嘅遺憾
可以私底下搵返我詳細同你講

有目標但係未必得
可以當做學習嘅一課

茵
無j
我同佢發展落去到底岩唔岩
我同佢一齊左3個月，
但好怕會無未來 好想知呢家呢個方向落去岩唔岩。。。。

多謝你 我TG搵你傾

名：R
有冇J：冇
問題：我同我老母會唔會和好返？
故事：我老母好撚惡，好撚唔講道理嘅。佢係共產黨同何君堯嘅忠實支持者，無論警察做咩佢都覺得做得啱，越冇人性越好。我同佢鬧咗大交，之後冷戰，唔講野，冷戰到依家已經兩個月。今期大學學費我已經要自己交，唔知下一期佢肯唔肯幫我交，唔肯就真係未必夠錢比所以希望係交學費之前和好得返

名：kin
有冇J：有J
問題：佢心中仲有冇我位置?
故事：早期同位女仕嘈左架,都斷聯左一排,唔知佢係咪已經放棄左我呢?

個目標對我係咪都有好感？

[/member]名：筠
有冇J：冇
問題：分左手都一年了，請問幾時會有新戀情?
thx[/member]

樓主safe?

呢排有 D忙 而家先見到
師父好勁 最近真係幾灰心
然後.... 個零月之後約左佢
好犀利 唔該曬

名：恩
有冇J：冇
問題：我同前排識既個個男仔有無機會發展？因為我覺得佢純粹當我係個溝完就即棄既棋子
故事：佢前排對我好好，但突然有日就疏離我
大家都知佢係playboy嚟

其實我未死得
只係10月最後嗰幾日有啲嘢
過咗10月1號之後 因為嗰幾日太攰所以休息下
之後就病咗了

而家諗緊呢個post仲繼唔繼續好

係9月最後嗰幾日先啱

繼續啊，加油啊

冇事就好